a酸有無可能兩個月停藥

因為我隻眼已經就黎變寫輪眼

做咩唔夏天先食

唔知

我自己偷偷兩日一次得唔得

有咩負作用
食左三個月表示完全冇事

無 因為跟體重比例食

我早兩日發燒加嘔 停左藥兩日 啱啱先食翻

其實我只係食左一個月多啲

咁大獲...你食個量係幾多？

因為平時(未食之前) 我隻眼都已經成日無啦啦流眼水 依家唔知點

咪普通20mg

但疲累感呀 眼乾

依家諗住繼續食 食多一排睇下隻眼頂唔頂到 頂唔到就自己停藥算

勿相認

咀乾 眼乾係正常啦
但食到發燒又嘔好似有d不安

我自己感冒

其實唔明你，明知有呢啲副作用
就應該要一早買定A Cream, 眼藥水
飲大量水

利申食A酸，每三個鐘就會滴眼藥水

我反而係隻手乾到爆哂 隻眼無乜野